講左幾撚多次出黎野餐要自備雞蛋，罐裝咖啡

講撚左出黎野餐要自備雞蛋，罐裝咖啡

今次有幾多個人有帶有用？
如果每個人有一隻蛋一罐咖啡，一開始班剩係有面罩既仲會唔會打得咁開心？

今時今日仲覺得有人會代你救人？有人會代你擋？有人會代你衝？有人會代你掟？
你連咁低風險既野都唔敢做，你出黎唔好再叫反抗，係班狗面前咪撚叫人仆街死全家

自己諗

每人兩罐，一個打狗，一個救人

狗只係一個代理人身份

天氣熱阿 買定兩罐可樂放係袋啦

咪係煙火機 自己食啦

記者都識食煙啦

中年人食煙有幾可疑

有火機好奇咩

帶多枝筆都好喇
赤手空拳點夠呀

推

推啊

現場要有人做第一個先得，樓主做左未

一直都有人做
不過次次都係得果幾個做

btw, 如果次次開post都要利申做過d 乜，做野果班一早比人拉鳩曬

菠蘿炒蛋